【全城屌佢老母】林鄭月娥今晚進行社交網站直播 就施政報告諮詢公眾

行政長官林鄭月娥今晚8時，將在社交網站專頁直播，就新一份施政報告作公眾諮詢，回應網民提問。

據了解，直播環節約半小時，林鄭月娥會即場與網民交流，亦會抽出部分留言回答。對於民主派呼籲市民踴躍留言，又表明會「洗版」，包括不滿有建制派威嚇香港外國記者會，要求林鄭月娥捍衛言論和新聞自由。消息指，林鄭月娥已知悉有關情況。

截至今早，相關帖文已有約300個留言，包括有網民希望林鄭月娥解決土地房屋問題、要求增加醫護人手；有網民則要求盡快就《基本法》23條立法，亦有人要求檢討單程證制度等。

問下佢對大陸問發表窮人唔應該生仔言論係微blog被刪言論有乜看法

刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民
刪150來港移民

血洗FCC, 火燒外國護照
打響反美第一槍

正經問你想問既問題好過啦

果4000蚊係咪諗住燒俾香港人

為何基本法22條形同虛設？

大家有咩意見

今晚同林太講

問佢幾時死

唔知到時會點
請唔到粗口,又唔可以鬧人

睇錯進行性交

上海獨立 香港建國

廣州獨立

幾時徹查689UGL 5000萬，同埋港鐵呢單蘇州屎邊個負責

開始了

第一個就150

屌你老母直接推到主權移交前

多鳩餘

又賴人口老化

單程證係生力軍